起底事務所（ ViuTV逢星期六晚11點左右）

Pish

有冇人睇
雖然少悶

呢個阿叔幾型

好無聊

呢part好少少 頭先結婚好悶

一陣佢怕煩 摔哂你地落地就好笑

屌你，條友咁撚大份

相樸黎講好似算細粒

成家都係+戰士

好想試下同呢種大叔做愛

cls可以抱起我黎屌

阿叔會話:我頂撚死你

笑咗

一陣會唔會loop loop下去返一開頭果男人

小心俾佢屌燶

快啲去俾人打pat pat

cls 打patpat.....

正想講 好正

好撚不安

呢d體力一定好好

屌 原來係勢力 我以為係細力

其實最衰唔係打到人飛開

dom落海

阻人嘆冷氣要落海

呢個男人cls

cls 好仆街 掟返落去

笑撚咗

下集好睇

最傷*

推

微表情

鸚鵡模仿

日本妹d牙

好撚正

sp

好高

點解會約個ex飲嘢

貧乳

喂喂喂

高就高 但個樣歪既

掟煲唔掟蓋

想再續情緣？

好似有少少哨牙

又有咩性幻想

冇 太瘦我唔得

NTR？

咁後生就結咗婚

人妻科科地

關你差事

問佢女朋友做緊咩
佢答個女朋友大咗肚

cls

其實得左一靚

幾好睇

成個腦都諗起下一個前度

即係交配緊

咁大方既咩？話見就見。

似韓國樣

左一真心靚

根本差唔多

撞樣

兩個女朋友都同類型

塊面反晒光咩事

個老公好似好矮

滿面油光

無咁帥 但大隻d

老公心諗做乜撚

若覺得第一位最愉快 為何上一位不釋懷

現任老公靚仔好多

大肚 肥無得比較

但有啲矮

呢個ex好可愛

廿歲就搞大人地個肚

大家係未要換妻一晚

成個環節勁尷尬

大隻人妻正啲喎

夾咪得

前男友兩位女友都幾靚。

好撚尷尬

日本係咪大部分都咁後生結婚

唔通話自己肉酸咩

兩個握手發覺唔爭得遠

今晚返屋企有排跪玻璃

我都想幫佢生仔

睇目錄？

又打屎忽

呢個環節好撚尷

係咪睇結局

冇集中力做咩都死

休閒時間

量子波動速讀法

睇完記得先有用喎

宜家d人都開始睇ebook

Lm

下 關乜撚野事 on99
鐘意儲野都唔得

集郵

唔同你啲臭閪港女frd又屌人乜鳩狐狸精
都on99

阿橙出場，要斷捨離

打屎忽，快啲除定褲

應該係大阪府對岸？

成日話自己同男仔friend玩多過女仔
心頴

好正呀

健康要fc

徐定富未

吹雞

來了

太老 有冇後生d

mountain

頭先嗰個阿嬸屋企係咪有法輪

有啲假

好撚9

呢個四眼鬍鬚我可以

消防

屌 我又想摸

孖生光頭

幾識做喎

點解啲水可以咁清

邊條CCTVB狗負皮

裸露鏡頭

呢集玩咩

姬路城

愛巴去咗邊

姫路城去過兩次，唔知幾時有得再去

對城冇興趣 鐘意寺多D

姫路城靚，係周邊冇乜特別

係唔係兵庫縣？

開門俾佢入好唔好？

姬路城幾吸引

無錯，兵庫縣。

屌，我以為ViuTV自製嘅回顧

睇空間改造王都唔知一疊等於幾多呎

頂 呃到下人

有錢就係任性

痴撚線

好靚呀

陣間地震又震散

靚到癲

前2年打大風 都肯定冇左了

佢哩套野都可以入文化遺產啦

咁又整多19年

門口先生

早先生果時一定係門口出世

項少龍

crazy

jm9

點解日本咁有空間俾人做啲痴線嘢
好撚正

日本真係比支那更加鐘意中國

咁撚戇居

大陸造實呃佢錢啦

原來佢乜鳩都整

5億yen

可以做景點

日版世界之窗

有錢人的玩意

屌條友整咗幾多錢

200億yen

痴線佬

亂食磨菇
屌你神經病

垃圾佬

我都唔知自己做緊啲咩

cls d蟹重金屬到

咁易執到魚叉泳鏡, 仲要2set

個肉地黑實佬幾正

阿叔你都岩?

啱呀

日本d大叔好正

條手臂勁正

抱起我嚟屌

好不安

好痴線 咁煮

搞咁耐原來係玩膠

無人島炒飯

應該咸到仆街

垃圾味

應該d蟹出事

仆你個街

屌就咁燒條魚嚟食已經搞掂啦

D蟹應該正wo 煎到好脆

對bear grylls係美食

係咪拍到喊

viu可以用呢條橋，error 3子鐵膽

要搵Dixon帶路 佢識哂所有島

你係咪未食過日本d蟹仔零食 腥到仆街

除晒衫

果D好多味粉 唔計啦 我成日食

有冇Renci

大海男兒

33

第2識應該係Thor

收一收皮

呢款真係好撚難食

呢個我中過一次伏 我食一罐罐果D

我一咬爆嗰下即走去馬桶lur咗

仲以為無post

咁易搵

搵到

搵唔到

我一定睇得太多印花 對眼花哂

我集中緊左上角

集中力唔夠

點搵呀大佬

我都係

miss咗幾多

實搵到啦

好明顯唔同色

今日冇miss

同時出印花既就仆街

竟然

有

呢套係講咩的
好似第一次睇

呢個好難scan

今天出果D都好難scan 係咪想清走班人

今次個印花零舍難scan

係

多謝steve巴

Kill app3次先得

嚇死我出咗去三次先scan到

屌 生啤個位變左人頭

等陣再出印花係咪會遮住

原來因為左上角要留俾班主持

Kill左2次 幾驚scan唔到 手都震晒

我發現一睇po就會漏
睇電視唔睇po又漏

經過那些年~~~~~~~~~~~~~~

印花

一開波個肥佬正D

仲有個畫面好花，好難發現

你又miss?

個印花嘟唔到

見你哋咁緊張啲印花

睇po會幫手提

填海po最後一個miss左

鐵巴又miss？

你掛住睇佢地搞野.........

生啤say goodbye like

浩南告急

你都係

聽日肯定有人掛住睇女miss咗

要做陪跑部長啦屌

你食屎

換雪糕算啦

請支持阿姨

投咗票未

咁多件女，典線好

喝500ml水提升集中力

聽晚要睇Serrini

到時候無公仔，就換口罩算

頭先有一秒都以為係

投咗

RAP……

聽日睇mirror error都好驚skip

以後見到日本節目個cam應該都會諗起生啤

tifa撞車

焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫著

老頑童嘅左右互搏之術

向公司玩劍球 你已經比人炒左了

今晚印花去到幾多點？

0000

無拉拉拎個劍球出嚟玩,第二日唔使返工啦
食完飯之後都係正正經經飲咖啡算啦

飲咖啡加小睡，真係有用

我都覺得自己集中力唔夠
我係同時睇住電視用手機上連登

Zone 黑子咩

cls 啲樣

我係scan印花 上連登 睇電視 做paper 食緊野

Keep住做緊

見就見得多但係未玩過

我mon印花都就快進入zone狀態
但要維持4個鐘

same 我要開定幾個post迎接佢地

cls
呢個難scan到仆街

好撚難scan

真係遮住佢地個樣

Keep左6日我地

加1

其實我懷疑係IT狗早左出
未到果個鐘數 所以點scan都冇

我阿sir都有講過 要比caffeine 入腦

我係同時做三樣嘢已經唔太得

諗起筋肉擂台

+1 仲要影影下彈著app
開多次個apps先scan到

係咪成日multi task就會冇咁好集中

虎魚我聽左服務員

呢個cls

口罩小姐嗰個

剩係上去都好撚驚

聽聞CSL個個已經又就快換哂

通常要分%
總有一個會特別高集中力
所以好多都淨係可以睇／聽到重點

又少D對手

珍
我要吸塵機

我好似樣樣都差唔多

基本法

星期日生啤都唔知會唔會比人秒哂

如果做咁多樣野 通常有一個真係要focus啲
唔係就會樣樣都唔掂
我就會係學術野集中啲 唔係會爛grade

應該三個字！？

一定會啦
大家加油呀

Steve巴真係好勁

5分鐘都比多啦喎……

好勁

唔睇都冇影響既其實

得兩部

其實聽返都有唔少差一兩個 所以未必？

如果再集中啲 成績應該可以再好啲

係
好驚唔夠人搶

2部又真係難DD

之前chill club印花
出第6個嗰時連app都入唔到

Don't FF too much

無限斜棟啲演員演技幾好

我好乖有儲夠架

想參與投票但係咩都唔知

就算幾多分鐘我都冇㗎啦 所以算數

Btw viutv app有update

反而蒸焗爐貴d
但係仲多d名額
分番d比吸塵機好過啦

係得2個主角最差

口罩小姐嚟

又有人頭了 好驚中伏

我見到都覺得癲

佢係咪痴線......

我都係靠平時mon 住po 睇劇練返黎

淨係睇斬雞嗰集就得

呢個勁

cls 好靚

本書個封面jm9

夠我地攰?

啲窿仲幼過指紋

R袋

而家要scan埋印花即係做三樣嘢

葛民輝演正經反而仲好

珍

挑5個鐘.....

五個鐘 真係好痴線

真
ching都想換吸塵機？

問完仲要比佢串

平時睇4個半鐘viu 都差唔多

我好鐘意生啤 唔怪得咁集中

頭D條女

這樣下去不行
我只是個毒L

性感泳衣

今節我估冇

屌 慢你少少

集中係左上角既嘉賓(肥婆)Close up?

咁唔應該飲奶 應該食七海健樂

又幾得意喎

係咪應該都幾出名 無啦啦tag個古人

係人都知佢三萬蚊過夜

比左角嚇一嚇

又出人頭

話說頭先邊個話出人頭嗰陣唔會出印花

出左啦

出現印花 先有人頭

邊有人練完波食白麵包嫁

之後應該2節都有了

依part冇？

水泡餅啦屌

好食喎

係呀 所以想bin c

但要係咁飲水

真係完全唔想入隔離post 套套節目都屌

細個最憎食

係
因為好“確" 喉

口腔抽濕機

咁唔洗換抽濕機了

？

跑得好慢

咩係金楚糕

下個星期冇曬呢啲人啦

今日呢個節目幾好睇呀
之前嗰啲仲垃圾

我覺得呢套都幾得意呀
我仲要係第一次睇同冇好專心睇

好似Lady finger

但又會有新既人

印花post?

佢會唔會誇左少少

yes 又係成堆未見過

粉就咁啪真係想死

屌 食粉係jm9
好撚“確”喉

黃豆粉cls 打大佬

嘩屌 會唔會窒息架

下 竟然係包

配音都扮埋cls

揼假9

佢係咪黎搞笑

椰子cls

原來今晚做花蛆error遊

有花蛆 陣狗實睇

一陣中左jer就

係 想睇 但聽日晏晝有野搞唔可以咁夜訓

今日完全唔見佢

佢今日係咪miss左個

打到Jer流血

可能佢隔mon奶西

好不安 快啦

《闖蕩埃及》個陣有上過水 而家可能奶緊花蛆個閪

中咗碌鳩就88

你地做咩恰柳應廷

嚇都嚇死

個日本仔啲牙咁黃

jm9接住

仲有replay咁多次

接住

謝謝巴打

用生命硬接

成功用生命硬接
用生命值硬接D fd?

咁都練到？

條友個反應太大太誇張

特別嘅鍛鍊技巧

又生命值硬接
又特別嘅技巧 配音組好正

佢印花po有上水

呢套其實好好笑
對上有幾集去搵最強男人
睇住d主持比人掉落海

又幾多真係睇節目表現而唔係睇樣

過去提佢今晚奶西

呢集笑到仆街
但好似得3丁友睇(連埋我)

是 陣狗好得戚咁留言「」
跟住就消失咗

果時有睇，但無上黎吹水

通常如果戲唔想睇嘅話
就直接連之後嘅嘢都唔會睇

幫推

又嚟人頭印花

幫人摸骨

我諗係星座撚啲friend，講啲嘢係人都啱用

D表情好好笑

人頭印花又出現了

好9up feel......

揸波估性格有冇得諗？

同啲風水佬一鳩樣……

有咁神奇咩

一開始以為係醫生黎
原來係9up大師

講啲嘢好似空泛過星座生肖

諗起就係唔科學嗰啲

點解唔依家講我知

肥果d人又點睇？
比d肥膏包圍哂條腰

個人會易搵到方法減壓（食野）
對自己有高要求但做唔到（減唔到肥）
忍耐力較低（減唔到肥）
興趣係食野

嘉賓都覺得夠噏

解開佢咪得

share葬墓咁痴線....

日本啲住持好潮

活佛viva?

好適合香港 共用墳

山下智久

scan唔到嘅

前排有個話射衛星上去祈禱

我有喺YouTube見過有channel播日本佛經

你有冇聽

戰鬥格

j家步

你係咪會J哂J家D仔仔

條女

彈彈下

坐輪椅既係咪憂鬱形

終於講其他話題

其實j家冇乜邊個啱我j

我細個好迷KinKi Kids

而家變哂啊伯了

竟然
佢地黎香港嗰陣有冇去追佢地？

依家都唔知日本興咩男團了

果陣仲好細個 追唔到啦

Arashi

2021啦 休緊團

YouTube有金田一廣東話版

對腳陣味.........
佢識唔識廣志

臭腳

腳膠

拍個咁多次真人版 最正都係佢果2季

就咁睇唔得咩

最舊果套 真係好恐怖

好痴線........

食埋

臭腳手裡劍

腳膠黎

我以為得佢一個做過金田一

好清淡.........

不安……

痴L線
靚女腳就話啫，男人腳點擺得落口

松本潤都有
但係2回事黎

好似之後有3,4個人做過

仲要奶

佢拍頭D條女